23/7 881晴朗訪問緊林卓廷朱凱迪

講緊林卓廷陳晚10點入元朗

今朝有番志雲大師

一去到西鐵站已有人被襲